余詠珊屌你老母祝你冚家剷

余詠珊屌你老母祝你冚家剷
以為自己真係可以控制晒所有討論區?
我喺隔離台屌你老母你就搵人dei我post?
都係連登好
我依家就日日喺度屌你老母
我仲會幫你上YouTube
我哋慢慢玩

老虔婆狐狸精
余詠珊我祝你冚家早死兼冇仔送終

睇你個豬腳樣就想嘔
快啲仆街死
唔好留喺度獻世

點解阿珊姐壇BigBigChannel咁失敗都冇事？
請左咁多人用左咁多地方，結果都一pat屎